鳩嗚應該用現金定applepay

現金
applepay